哈登

真係nba第一人
馬刺完全守唔到

上場就話係因為太陽西
所以易囉分.今埸打馬刺
都係守唔到
仲比佢爆speed